[{"question": "https://www.zhihu.com/question/60022098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60022098/answer/190967092", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6211\u56fd\u5c45\u7136\u5b58\u5728\u65f6\u85aa1\u7f8e\u5143\uff0c\u6bcf\u5929\u81f3\u5c11\u5de5\u4f5c12.5\u5c0f\u65f6\u7684\u4f01\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52514780", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52514780/answer/190678127", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u6700\u8ba9\u4eba\u4e0d\u89e3\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20808833", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20808833/answer/191191292", "content": "\n\u6574\u5e74\u90fd\u5728\u65c5\u884c\u7684\u4eba\uff0c\u7ecf\u6d4e\u6765\u6e90\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60347845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60347845/answer/190800114", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u64cd\u4f5c\uff1f\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20068892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20068892/answer/191049359", "content": "\n\u300c\u65af\u5766\u798f\u76d1\u72f1\u5b9e\u9a8c\u300d\u8bbe\u8ba1\u5f97\u597d\u5417\uff1f\u610f\u4e49\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61070310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61070310/answer/190891970", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88 low \u7684\u6821\u56ed\u6587\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53898169", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53898169/answer/191068680", "content": "\n\u6f14\u5458\u6f14\u751f\u6c14\u7684\u72b6\u6001\u4f1a\u4f24\u8eab\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40347786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40347786/answer/190970008", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u52c7\u58eb\u753b\u50cf\u591a\u662f\u8180\u5927\u201c\u8170\u5706\u201d\u800c\u4e0d\u662f\u516b\u5757\u8179\u808c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52514780", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52514780/answer/190492404", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u6700\u8ba9\u4eba\u4e0d\u89e3\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61467099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61467099/answer/190582960", "content": "\n\u4f60\u6700\u5e86\u5e78\u81ea\u5df1\u5f53\u521d\u505a\u4e86\u4ec0\u4e48\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49357953", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49357953/answer/190847871", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 MC \u5929\u4f51\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51689922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51689922/answer/189912667", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u5c0f\u5077\u6709\u591a\u641e\u7b11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61683806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61683806/answer/190124038", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7533\u901a\u5feb\u9012\u5458\u5165\u5ba4\u6253\u4eba\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60597921", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60597921/answer/181600711", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u89c9\u5f97\u8bfb\u7684\u4e66\u8d8a\u591a\uff0c\u4e09\u89c2\u8d8a\u4e0d\u6b63\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60347845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60347845/answer/189826885", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u64cd\u4f5c\uff1f\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60869516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60869516/answer/190861766", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u53cd\u611f\u7684\u4f2a\u79d1\u5b66\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60347845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60347845/answer/190632342", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u64cd\u4f5c\uff1f\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59180326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59180326/answer/190360277", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88 low \u7684\u516c\u53f8\u6587\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61070310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61070310/answer/190789358", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88 low \u7684\u6821\u56ed\u6587\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61748460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61748460/answer/190674462", "content": "\n\u5165\u620f\u592a\u6df1\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61465982", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61465982/answer/189420633", "content": "\n\u5cb3\u7075\u73ca\u5230\u6b7b\u90fd\u6ca1\u540e\u6094\u8fc7\u559c\u6b22\u6797\u5e73\u4e4b\u5417\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61683806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61683806/answer/191241406", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7533\u901a\u5feb\u9012\u5458\u5165\u5ba4\u6253\u4eba\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61443825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61443825/answer/190378891", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5728\u6d17\u767d\u7684\u77ac\u95f4\u53d8\u5f97\u8d85\u5e05\u7684\u53cd\u6d3e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28720665", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28720665/answer/191135179", "content": "\n\u5218\u90a6\u3001\u53f8\u9a6c\u708e\u548c\u6731\u5143\u748b\u91cd\u65b0\u6784\u7b51\u7684\u5206\u5c01\u5236\u6709\u4ec0\u4e48\u5f02\u540c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61754251", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61754251/answer/190715468", "content": "\n\u600e\u4e48\u8ddf\u4e0d\u61c2\u519b\u4e8b\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u89e3\u91ca 055 \u5927\u9a71\u7684\u610f\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52163187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52163187/answer/191175667", "content": "\n\u4f60\u5bb6\u7684\u72d7\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\u7684\u4e8b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60827880", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60827880/answer/189897731", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u770b\u4e0a\u53bb\u5f88\u50bb\uff0c\u5176\u5b9e\u4e0d\u50bb\uff0c\u8fd8\u5f88\u5e05\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61687532", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61687532/answer/190963087", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 055 \u578b\u5927\u578b\u9a71\u9010\u8230\u9996\u8230\u4e0b\u6c34\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52114382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52114382/answer/190751631", "content": "\n\u4f60\u4eec\u8eab\u8fb9\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u786c\u751f\u751f\u5730\u6d3b\u6210\u4e86\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61433207", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61433207/answer/188403303", "content": "\n\u4f60\u613f\u610f\u4e3a\u7956\u56fd\u4e4b\u5d1b\u8d77\u6350\u8eaf\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30947403", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30947403/answer/50509644", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u4ec0\u4e48\u597d\u7b11\u7684\u65b0\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40530742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40530742/answer/170171691", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u83dc\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u96be\u5403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61750948", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61750948/answer/191102098", "content": "\n\u4ee5\u4e2d\u65e5\u7684\u5173\u7cfb\uff0c\u65e5\u672c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u80fd\u79df\u501f\u52308\u53ea\u5927\u718a\u732b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60347845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60347845/answer/190665221", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u64cd\u4f5c\uff1f\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61157660", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61157660/answer/190746491", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u56e0\u9ad8\u8003\u4e13\u4e1a/\u5b66\u6821\u9009\u62a5\u4e0d\u5f53\u800c\u5bfc\u81f4\u7684\u66f2\u6298\u751a\u81f3\u60b2\u60e8\u7684\u4eba\u751f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30406447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30406447/answer/54891479", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u662f\u4e0d\u662f\u6ca1\u6709\u79cd\u65cf\u6b67\u89c6\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61070310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61070310/answer/190369508", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88 low \u7684\u6821\u56ed\u6587\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61574215", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61574215/answer/191020742", "content": "\n\u8ddf\u4e0d\u559c\u6b22\u7684\u4eba\u7ed3\u5a5a\u53ef\u4ee5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59273499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59273499/answer/190806970", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2017 \u5e74\u4e09\u56db\u7ebf\u57ce\u5e02\u623f\u4ef7\u75af\u6da8\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61417481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61417481/answer/190727887", "content": "\n\u628a\u90e8\u961f\u6f14\u4e60\u7528\u7684\u706b\u7bad\u5f39\u62ff\u53bb\u5356\u4e86\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41129324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41129324/answer/190710038", "content": "\n\u662f\u4e0d\u662f\u6bcf\u4e2a\u4eba\u7684\u5927\u5b66\u90fd\u5f88\u8ff7\u832b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29205779", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29205779/answer/180903525", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u4e5f\u559c\u6b22\u628a\u4eba\u6309\u7167\u51fa\u751f\u5e74\u4ee3\u6765\u5212\u5206\u5417\uff0c\u6bd4\u598280\u540e\u300190\u540e\u300100\u540e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61732400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61732400/answer/190524241", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e09\u89c2\u6bd4\u4e3b\u89d2\u8fd8\u6b63\u7684\u53cd\u6d3e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35720340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35720340/answer/190704739", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u8bfb\u4e66\u771f\u6709\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61070310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61070310/answer/190333502", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88 low \u7684\u6821\u56ed\u6587\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61766029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61766029/answer/190935093", "content": "\n\u5a3c\u4f18\u5993\u4f36\u56db\u8005\u7684\u533a\u522b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30686198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30686198/answer/191049131", "content": "\n\u6df1\u6d77\u6709\u4ec0\u4e48\u6050\u6016\u7684\u751f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61574215", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61574215/answer/189877286", "content": "\n\u8ddf\u4e0d\u559c\u6b22\u7684\u4eba\u7ed3\u5a5a\u53ef\u4ee5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52747598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52747598/answer/190728104", "content": "\n\u5728\u793e\u4f1a\u4e0a\uff0c\u4f60\u6700\u4e0d\u5e0c\u671b\u6210\u4e3a\u54ea\u79cd\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30960077", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30960077/answer/116527964", "content": "\n\u6709\u5177\u4e2d\u56fd\u98ce\u7684\u4ee3\u8868\u6027\u996e\u6599\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61634668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61634668/answer/190464561", "content": "\n\u4f60\u66fe\u89c1\u8fc7\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u573a\u666f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61764025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61764025/answer/191162750", "content": "\n70\u5e74\u4ee3\u65e5\u672c\u6700\u5f3a\u76db\u65f6\u5019\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u4e70\u5e1d\u56fd\u5927\u53a6\u4e4b\u7c7b\u7684\u7eb8\u9762\u8d44\u4ea7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31690424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31690424/answer/190952649", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u521d\u4e2d\u6b3a\u51cc\u522b\u4eba\u7684\u5973\u751f\uff0c\u957f\u5927\u90fd\u5e72\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37862191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37862191/answer/191089286", "content": "\n\u6bdb\u6cfd\u4e1c\u548c\u6c6a\u7cbe\u536b\uff0c\u8c01\u7684\u65e7\u4f53\u8bd7\u8bcd\u66f4\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61467099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61467099/answer/190499044", "content": "\n\u4f60\u6700\u5e86\u5e78\u81ea\u5df1\u5f53\u521d\u505a\u4e86\u4ec0\u4e48\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59180326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59180326/answer/184925496", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88 low \u7684\u516c\u53f8\u6587\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40347786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40347786/answer/191219095", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u52c7\u58eb\u753b\u50cf\u591a\u662f\u8180\u5927\u201c\u8170\u5706\u201d\u800c\u4e0d\u662f\u516b\u5757\u8179\u808c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61732400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61732400/answer/190998799", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e09\u89c2\u6bd4\u4e3b\u89d2\u8fd8\u6b63\u7684\u53cd\u6d3e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52005507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52005507/answer/191157421", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u73b0\u5728\u81ea\u79f0\u53d1\u5c55\u4e2d\u56fd\u5bb6\u662f\u5426\u8fd8\u59a5\u5f53\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61467099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61467099/answer/190208389", "content": "\n\u4f60\u6700\u5e86\u5e78\u81ea\u5df1\u5f53\u521d\u505a\u4e86\u4ec0\u4e48\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35528204", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35528204/answer/190731327", "content": "\n\u53f0\u6e7e\u4eba\u5bf9\u5927\u9646\uff08\u4eba\uff09\u6709\u54ea\u4e9b\u8bef\u4f1a\u6216\u504f\u89c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48703663", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48703663/answer/190703362", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e50\u65bd\u4f1a\u547c\u5401\u4e2d\u56fd\u63a5\u6536\u96be\u6c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61687532", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61687532/answer/190711747", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 055 \u578b\u5927\u578b\u9a71\u9010\u8230\u9996\u8230\u4e0b\u6c34\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61676183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61676183/answer/190257413", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u65e0\u6cd5\u7406\u89e3\u7684\u65f6\u5c1a\u6f6e\u6d41\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34907211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34907211/answer/190922070", "content": "\nPython \u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u7684\u5b66\u4e60\u8d44\u6599\u6216\u8005\u535a\u5ba2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61418132", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61418132/answer/187631462", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8001\u56de\u4e3a\u4e09\u661f Note 4 \u70b8\u4f24\u5973\u7ae5\u7ef4\u6743\u65f6\u88ab\u8d35\u5dde\u5b89\u987a\u666e\u5b9a\u4fe1\u8bbf\u5c40\u5c40\u957f\u53f7\u53ec\u7684\u5341\u6570\u540d\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u6bb4\u6253\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61467099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61467099/answer/189860060", "content": "\n\u4f60\u6700\u5e86\u5e78\u81ea\u5df1\u5f53\u521d\u505a\u4e86\u4ec0\u4e48\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23819007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23819007/answer/190523309", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u9053\u7406\u540e\u6094\u6ca1\u6709\u65e9\u70b9\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61423707", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61423707/answer/188042821", "content": "\n2017\u5e74\u9ad8\u8003\u6210\u7ee9\u51fa\u7089\uff0c\u4f60\u60f3\u8bf4\u4e9b\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52514780", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52514780/answer/189095322", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u6700\u8ba9\u4eba\u4e0d\u89e3\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25349996", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25349996/answer/41659710", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5169\u5e74\u524d\u7684\u300c\u9999\u6e2f\u6b63\u5728\u6ca6\u4e3a\u4e8c\u7ebf\u57ce\u5e02\u300d\u7684\u8ad6\u8abf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59180326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59180326/answer/183351777", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88 low \u7684\u516c\u53f8\u6587\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61345055", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61345055/answer/190977577", "content": "\n\u5355\u8eab\u51e0\u5e74\u4e00\u76f4\u7b49\u5f85\u9047\u5230\u5f7c\u6b64\u76f8\u7231\u7684\u4eba\u672a\u679c\uff0c30\u5c81\u5973\u751f\u771f\u7684\u53ea\u80fd\u59a5\u534f\u5411\u4e0b\u517c\u5bb9\u53bb\u7ed3\u5a5a\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61683806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61683806/answer/190421873", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7533\u901a\u5feb\u9012\u5458\u5165\u5ba4\u6253\u4eba\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25524218", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25524218/answer/187083466", "content": "\n\u7535\u5f71\u6216\u7535\u89c6\u5267\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u5e38\u8bc6\u9519\u8bef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61687532", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61687532/answer/190974537", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 055 \u578b\u5927\u578b\u9a71\u9010\u8230\u9996\u8230\u4e0b\u6c34\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58846658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58846658/answer/190718742", "content": "\n\u4f60\u505a\u8fc7\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60347845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60347845/answer/177431959", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u64cd\u4f5c\uff1f\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59180326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59180326/answer/181416540", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88 low \u7684\u516c\u53f8\u6587\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61676183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61676183/answer/190701047", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u65e0\u6cd5\u7406\u89e3\u7684\u65f6\u5c1a\u6f6e\u6d41\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35720340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35720340/answer/190746591", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u8bfb\u4e66\u771f\u6709\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30960077", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30960077/answer/191187607", "content": "\n\u6709\u5177\u4e2d\u56fd\u98ce\u7684\u4ee3\u8868\u6027\u996e\u6599\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61499504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61499504/answer/189078204", "content": "\n\u5bf9\u793e\u4f1a\u5145\u6ee1\u6028\u6c14\u7684\u4eba\u4ec0\u4e48\u5fc3\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52005507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52005507/answer/181011808", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u73b0\u5728\u81ea\u79f0\u53d1\u5c55\u4e2d\u56fd\u5bb6\u662f\u5426\u8fd8\u59a5\u5f53\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57436810", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57436810/answer/191111019", "content": "\n\u5916\u661f\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u4fb5\u7565\u5730\u7403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36195435", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36195435/answer/190782868", "content": "\n\u5973\u5b69\u5b50\u8981\u600e\u4e48\u53d8\u7684\u66f4\u6709\u9b45\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37206525", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37206525/answer/190485265", "content": "\n\u54ea\u90e8\u7535\u5f71\u66fe\u7ecf\u8ba9\u4f60\u5728\u6df1\u591c\u4e2d\u75db\u54ed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49672476", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49672476/answer/191160639", "content": "\n\u54c8\u8428\u514b\u65af\u5766\u53d1\u73b0\u6700\u65e9\u91d1\u5b57\u5854\uff0c\u6bd4\u57c3\u53ca\u65e91000\u5e74\uff0c\u610f\u5473\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59180326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59180326/answer/182633662", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88 low \u7684\u516c\u53f8\u6587\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41338318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41338318/answer/190487621", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e00\u4e9b\u8001\u603b\u3001\u5343\u91d1\u8fc7\u5962\u534e\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27700725", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27700725/answer/191161051", "content": "\n\u5728\u5927\u5b66\u91cc\uff0c\u4f60\u6700\u4e0d\u5e0c\u671b\u6210\u4e3a\u54ea\u79cd\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60347845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60347845/answer/177109161", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u64cd\u4f5c\uff1f\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61589334", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61589334/answer/191242657", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7c7b\u4f3c\u5927\u8bdd\u897f\u6e38\u90a3\u6837\u540e\u77e5\u540e\u89c9\u7684\u7ecf\u5178\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61683168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61683168/answer/190350524", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6587\u7ae0\u300a\u4e3a\u7f20\u8db3\u6b63\u540d\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60799686", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60799686/answer/189131318", "content": "\n\u5728\u897f\u85cf\u65b0\u7586\u9ad8\u8003\u771f\u7684\u90a3\u4e48\u5bb9\u6613\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30947403", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30947403/answer/50078334", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u4ec0\u4e48\u597d\u7b11\u7684\u65b0\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61759715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61759715/answer/191006976", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u514b\u91cc\u65af \u00b7 \u4fdd\u7f57\u88ab\u4ea4\u6613\u5230\u706b\u7bad\u961f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28534508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28534508/answer/190593863", "content": "\nBAT \u54ea\u5bb6\u6700\u96be\u88ab\u6253\u8d25\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58692739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58692739/answer/190628496", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8516\u5c81\u5c11\u5973\u5728\u5317\u4eac\u660c\u5e73\u65b0\u4e1c\u65b9\u5916\u56fd\u8bed\u6559\u5ba4\u906d17\u5c81\u540c\u5b66\u5f3a\u5978\u540e\u88ab\u52d2\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35713706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35713706/answer/75836103", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u533b\u5b66\u751f\uff0c\u4f60\u7ecf\u5386\u6216\u8001\u5e08\u8bb2\u8ff0\u8fc7\u7684\u6709\u610f\u601d\u7684\u75c5\u4f8b\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}]